[黃店外賣challenge ] 荃灣香車街 - 老闆娘雲南米線

又係我地乞衣仔...
黃店馬拉松號外節目黃店賣外challenge!!!!

今次我地去番荃灣去挑戰下巴打講既外賣challenge

試下呢間荃灣馳名米線鋪
老闆娘雲南米線
去片呀.....

我地丐幫channel逢星期五upload新片

旗下有三大頻道
1. 【禾梨吃】馬拉松式試食荃葵青黃店

2. 【乞衣攝影】 用粉絲價錢 做出魚翅效果

3. 【大煉鋼】以回題連登仔問題為題材 我用例子答你

如果各位巴絲心水黃店推介不妨PM我地去試下,希望係到同咁多位手足，巴絲一齊壯大黃色經濟圈同黃色youtube channel

YouTube:
IG: @beggaritch
Facebook: @beggaritch

推

呢間好食呀

之前夏天想去食 多人到我唔撚想排
但外賣都係要住附近先有得食 住遠D都搞唔撚掂

夏天會唔會出撚晒汁

有靚女侍應

有生之年你可以試下
我就食小辣 之後流足哂汗

我早兩日去食
寫單果個 大波過童童

拿，積番啲口德，唔準你咁講

童年回憶

冇圖

希望愈大失望愈大
之前去過好多次都收檔
有次開左排左半個鐘 食完覺得好普通

人地係太子女黎

唔嗱係呀? 大過吳冰

而家係咪無咗堂食？ 住好遠買唔到外賣

係呀無左堂食，咁太遠分湯都未必搞得掂

所以外賣真係得附近既人食，有車還好

push

服務態度串過馬撚

但佢肯罷工就照撐啦。。。。

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

一定要食炸雞翼

呢間野唔理係咪黃先
以前成日明明有位都要人出面等好耐，又熱又污糟，係到製造排隊假象
家陣連外賣佢都可以慢慢落單找錢
消費食客去做勢